以後警方4點鐘記者會係咪要打格仔變聲同遮名牌先可以直播?

以後新聞稿係咪要咁寫?

警務處副處長（行動）鄧XX、警察公共關係科總警司謝XX、警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江XX、有組織罪案及三合會調查科高級警司李XX及行動科高級警司汪XX今日下午4時將會見新聞界

點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

唔得，有職位

xX處X處長（xx）鄧XX、警察Xxxx科總警司謝XX、警察Xxxxxx級警司（xxxxxxx）江XX、xxxxxxxx科高級警司李XX及xxxxxxx警司汪XX今日下午4時將會見新聞界

真係官迫民反
呢個世道真係乜撚野荒謬既事
都可以發生

X務處X處X（行動）鄧XX、X察公X關XXX警司謝XX、X察公X關XXX級警X（媒X聯XX傳X）江XX、有XX罪案及三合會XXX高級警X李XX及X動科X級X司汪XX今日下午4時將會見新聞界

可能要變成咁

係喎, 職位都唔俾講
咁改做咁呢?

警務處鄧XX、警察公共關係科謝XX、警察公共關係科江XX、有組織罪案及三合會調查科李XX及行動科汪XX今日下午4時將會見新聞界

連埋張相

張相唔得 膊頭都要打格仔

拍緊三級片咁款

最好啦

人人話自己係黑警就咩都唔洗提供
On9？

以後唔撚播 杯鳩佢

Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx今日下午4時將會見新聞界

正解
你唔比我影你做直播，咁我做乜黎睇你

索性取消吧！

show 個 full screen